26，7歲男仔出街帶開咩袋

想買個袋比男友
唔特別好名牌
Budget 2000內

用開messenger bag
邊到有多啲款揀？

睇過zalora都無咩岩

最好放得落件薄褸

柏豪新袋

不嬲放曬d 野係個春袋度

XXXL避孕袋

俾2千蚊你條仔去叫雞好過啦

最緊要帶個春袋

春袋

都好耐無帶袋出街

連登有無男仔用loewe puzzle bag

我覺得好靚，不過好貴

新春袋

係囉屌，想買

condom

男人老狗出街帶咩袋
最多拎個環保袋
求L其買個黑色嘅背囊咪得囉

比多D買FILSON/FROST RIVER
去邊都用得 上山下海 去旅行 又襟用 用返10年8年

陰囊.jpg 召喚

放唔落褲咪放車尾箱

可能佢寧願要我送比佢既袋

咁多野攞點算？

唔會好女仔咩個款

superX

search左兩個牌子 兩個都係泥黃色多
我自己唔係好鍾意

褲袋，眼袋，春袋

F/CE

Spi

瑞士軍刀腰包

我自己有時會用細細個既斜咩袋，袋到銀包尿袋紙巾口罩鎖匙搓手液就得，不過人人唔同，你男友鍾意咩應該你熟啲

要睇佢平時用咩款多喎 斯文 sporty 都唔同款啦

迪卡儂 19蚊

我想知有咩要袋？
銀包紙巾鎖匙電話車匙放係衫袋褲袋夠有突

佢一係唔帶 一帶既話都大個 放得落件褸（比我）

但連男裝袋有咩牌子都唔知

紅白藍

Visvim

以家仲興唔興porter
我淨係識男裝袋呢個牌子

多數褲袋已經夠（左右+屎忽位一個，放銀包、電話、紙巾）
買嘢嘅話加5毫要膠袋 或者帶個紙袋出街
遇著落雨帶遮、出門時間長要帶尿袋嘅話，會直接孭背囊（Patagonia、Outdoor etc）

擺喺架車度

arcteryx

唔帶袋架喎
D 野擺係車度

你以為咁撚大個就唔洗bam？

都幾撚型

長青款
要買就買大袋

如果件褸係畀你嘅 點解唔考慮買個袋畀自己
特登買個袋要人帶出街 就係為咗袋件褸畀你

7歲男仔出街當然帶印有卡通既袋啦

要睇吓你男朋友帶咩出街同佢style喎

Herschel messenger bag
樓主唔使多謝我

水？

迪迪仔前線袋

都諗緊平時帶唔帶袋好 銀包同手機擺落褲袋度好撚脹 睇落去好撚樣衰

Mystery Ranch

上面咁多人話唔帶袋 褲袋夠做個啲係咪唔洗飲水？

岡本0.02

Mystery Ranch 2-day assault
應該2000啱啱好
有幾蚊散紙剩低
畀你搭車

春

買支水咪得

要幾大又唔講 咩類型嘅袋又唔講
買個30吋喼孭上身算啦

H&M

6ix8ight 紙袋

唔洗帶埋出街掛
揹水壺返學咩

咁你不如唔好送袋送其他野啦

男人着袋咩袋通常唔太睇牌子，平靚正就得

唔係啦
佢有時多野攞
佢本身未識我就已經用緊嗰個袋 梅晒

咩緊迪卡儂十幾蚊隻袋

手足專用單邊帆布袋

我孭背囊都係因為要袋支水 唔想用手拎

岡本

男仔出街好少帶袋
Mk仔咪斜咩

spi書包

飲完咪掉鳩左個水樽囉

啲回覆低質到

咩住出街自己都變埋撚樣

咁要再飲又要買個第二支用手拎？

Mk不死鳥

男仔定男人

SPI

緊係呢個喇

呢個點睇？

其實真係唔需要咩牌子 但我連去邊到買啲無咩牌子既都唔知 唔想去cheap之堡
巴打邊到買袋

正常男仔唔會鍾意帶袋
兩手fingfing先夠瀟灑

super x 圓桶袋，潮流之最

用緊 ok既 如果冇其他特別選擇

Fossil $1700
大家點睇

斜包仔咪supreme 千靚蚊

背囊是鳩但

膠樽 一口氣飲晒掉垃圾桶

想入但好貴

正 法國名牌

如果porter ok
f/ce 都ok雖然
香港買好唔抵

係幾好睇
唔算平但中性

大家幫幫眼

Peakdesign
耐用又實用

咁柒
買個Porter好過啦

中學生揹就話潮 26,7就有啲毒

仲洗講，緊係呢d，型到痴線

褲袋
左電話 右銀包

返學就帶多個書包

上樓交文件就求其一個紙袋

同意 靚係幾靚

宜家興ramidus?

porter係international定另一個？
porter有無大大個既款

咪係囉
我連嗰啲細細個嘅斜孭袋仔都唔想帶
寧願着條多袋嘅工裝褲抌晒啲嘢入去

係囉 我都驚
男朋友本身都毒毒地

仲有無用緊地圖撚的手足

買袋比男人
弱撚智

咁撚醜樣都有人用

男人出街一般都唔帶袋

Super-X 圓筒斜咩袋
我諗26，7應該識
回憶黎

款幾靚，但唔係個個都carry到

我自己都無話特定邊到買，都係行過見到平靚正買返黎個牌子係咩我都唔識，可以去旺角睇下既

男仔用好7喎

點解
佢個袋梅晒

Over 樓主budget 十倍

gregory

佢帶架 有時都多野放
我都唔鍾意男仔帶袋 但佢又要帶
唯有我揀個好睇既比佢

想平平地又型又實用, doughnut啲袋唔差

仲有冇得賣

斜揹款大部分都毒

同埋男主男友係毒撚
u記T 短褲
襯唔到呢啲袋

佢本身帶埋個啲messenger bag都好毒撚feel
我想買個好睇啲

去kura chika啦
唔好買Porter international
不過可能要2千幾

安全袋

出街點解要帶袋

花園街$100買好過

尿袋 急尿唔洗搵廁所

男人老狗冇個迪卡儂 不如唔好做人

我有袋都唔會帶水囉

三十幾歲淘寶幾十蚊純黑色書包，加啲扣針加啲nba隊章

用左幾年

試吓 search code of bell, aer?
睇吓呢啲得唔得

mystery ranch

索袋

杜蕾斯

你講到自己男友咁

下次買嘢加＄0.5買個膠袋畀佢算啦

仲可以成日換款

Gregory 書包仔 16L size咩都夠做

T shirt 短褲去背囊po揀個靚啲嘅背囊算啦
Messenger bag, tote bag 唔襯會好毒

真男人係唔需要孭袋 有褲袋咪得 洗鬼買

答案係傻袋

我就係想買個我都覺得靚既袋比佢

加少少買MCM?

下。。。
我見到仲覺得幾靚

想要斜咩袋多啲

男人老狗用個咁貴袋做乜鳩
買錶/電話算

pd相機袋

咁你平時去邊買袋？
我連去邊到揀都唔知

後面銀包 右邊電話 左邊earpod 紙巾

冬天就得或者著啲worker褲成條褲六個袋
著skinny好難塞到咁多野

咁多男人唔帶袋
除咗出街三寶銀包鎖匙電話
我自己仲有紙巾，潔手液／酒精紙巾，縮骨遮，眼鏡，ear pod，kindle，早餐買麵包
唔帶袋點拎

唔用袋
用開手拎/春袋

如果想簡簡單單其實muji果啲袋都已經唔錯
夠簡單 容易carry

入到去簡地區 hong kong,china

U記 $150 斜咩袋仔

有一排興過 斜揹+帆布袋
你睇下o唔o

係囉 幾百蚊個 夠用又襟睇易襯

Durex

之前用muji用咗幾年

唔帶袋

講緊我男朋友從來唔帶袋出街
電話銀包都俾晒我袋

平靚正
睇落細細個但放到好多野

連登仔用街邊十字牌果啲斜孭袋

真啊 夠平又好用

而家都用緊

laosmiddle

邊款呀？
我之前用280個款 依家掉咗 見個6XX唔錯 諗住買

呢個點睇？

Gucci Balenciaga Burberry
三揀一啦

男人老狗 又唔係返工
如果可以唔用袋都唔會用啦
除左銀包電話鎖匙紙巾仲有咩要帶

喂！！好提議！ search下先

水囉
呢個po咁撚多人唔飲水 個口實好撚臭

咁既樣？ 好醜

點解得呢款好醜

真係成個春袋咁

咁大個仔

三舊水就有靚袋，重要有保暖功能

認真啲啦

咁你不如叫你男朋友著衫風格改進下
做下gym唔好做瘦撚啦
到時你男朋友帶乜袋都唔會毒撚feel啦

咩款

咁著得舒服都緊要既
同埋香港夏天咁熱 都無咩可以變化

不嬲渴就買 飲唔哂又唔想攞就掉 之後想再飲就再買
買野例牌比多5毛買
尿袋就問人
咁仲帶袋黎做咩

U 記$149

同我用緊個porter差唔多
正正常常都carry到
斜孭肯定好過背囊，拎嘢方便啲
間隔都重要
我中意啲貼身袋，行快兩步嗰陣唔會鄧下鄧下

怕熱嘅
加件襯衫做外套或者就咁一件襯衫都好好多啦

porter你係international定另外個個？
我都想睇下

How about this

DR.Kong

super x都唔捨得買就收檔啦

International 翻版嚟

靠錢去買

我覺得好睇
但男朋友一定覺得細

好撚型嗯買個送俾fd

個頭 成個龜頭咁

唔好買袋啦

男仔介唔介意用international

好核佢換過個

緊係Porter Tokyo 啦
International = 台灣扮真野

supreme其實唔係咁貴 去cwb basement睇下
斯文d嘅話就porter

Agnes b?
不過可能會貴少少

我見26-27 事業有成的男人都唔咩袋，我覺得你可以送其他野比佢

我都覺得唔咩袋最好
但佢本身都會咩 仲要好毒既袋

佢唔識咪唔介意
但我自己寧願用老翻porter tokyo

都話叫你睇下f/ce

有幾位巴打都話mystery ranch
你都係唔理人

Porter 90%的人都會用

即刻飲晒500ml?

2000蚊夠樓豬買100個
孫都生埋都未用得哂

岩岩睇左 個style好似好狂野
同埋想要messenger bag款

岀街見過有男仔用，好靚

Brady啦 正式casual都得又百搭 顏色都好多
首推ariel trout bag👍🏻

唔帶，放副駕

我用緊背囊同斜咩袋仔咋 但已經好好襯衫
兩個都係百幾蚊

利申 冇持有以上包包 自己用開osyprey

你睇埋另外幾款袋啊
都好差咩

有個上身圖

香港成日落雨，如果用冼水料方便好多，推介下Code of Bell X-Pak

幾好睇 幾錢到

認真, 唔好將眼界靜係放係香港,
歐洲二十幾歲鬼仔, 多數係帶呢啲袋

small size好似～2000？細碼都裝到macbook 13寸好似係
無記錯係英國handmade 所以覺得幾抵

慳返啲錢
捐六一二又好
幫襯黃店又好

PORTER 冇咩大問題, 我自己都仲有用來番下工 (著smart casual 皮鞋)
我銀包card holder 都仲係用porter

D料又耐用實正
或者去誠品睇D細牌子, 有冇D實用既都得。

香港男仔邊有咁型
無咁注重打扮

幾好提議！ 去誠品望下先

男仔係唔會叫袋, 係叫書包

或者去north face, patagonia, Overlander (鋪) 果D睇下, 戶外款D. 可能都岩既shoulder bag.

好撚柒😊

呢個係書包黎架咩

我睇睇下都覺得柒 當我無講過

柏豪新春袋

il bisonte
皮袋 而家有啲款仲有 discount

Porter gregory

0.03

Timbuk2

都係呢期防疫拎多咗嘢，至少一包消毒濕紙一枝酒精

重以為會認真討論

咁啱想買袋

2年前買大size,岩岩上去睇原來重加左價，早買早享受啦

痴9線 買袋比男仔

個design幾好 留名 我都想買返個

香港咁無常嘅天氣點都要帶縮骨遮出街
淨係咁已經要拎袋
仲有水 藥 尿袋 後備口罩etc

香港男人一打扮就俾人當花心大滾友㗎喇咪玩啦

Peak Design?
Billingham?

Esp if he takes photos.

男朋友岀街基本上唔帶袋，
有d乜就放落我個袋
如果真係有嘢要放，佢會索性用背囊

結論：一係買背囊，一係買銀包算

Osprey實用得嚟比起其他戶外牌子平
有設計嘅 不過依家啲用料縮左水咁

垃圾袋

Mystery ranch

Aer都幾好

回覆反映嚟度勁多小朋友

夠曬大 又潮 唔怕同人撞

咁舊春袋呢？

條女一定會帶袋 放係佢度ok

真心，膠袋幾好！
或者IKEA 藍色 我都會開會用

終身保用咪攞去整。。

其實裝到全部褲袋漲卜卜好核突wor

出現了

你知你個taste實岩佢? 如果唔鍾意擺係屋企又話唔比面你，揹出街又覺得7

背囊幾方便
不過背脊出汗就仆街了

避孕袋都係袋

識貨

換咗logo已經唔再靚

實用性100%

你自己都係男人
咁都仲要問

你比兩張金牛佢應該會比較開心

手機、銀包、鎖匙+多個藍芽耳機，袋多包紙巾，衫袋褲袋都夠做啦

如果真係要用袋就要睇場合啦

過哂氣

乞衣

潮到盡頭就係柒

Mk

你個名

買個袋咪又係幫你拎野

已經好撚普通
由毒撚到MK都襯到

尿袋

唔會 個銀包根本無咩裝 買啱款嘅話同手機一樣薄
都係幾張紙幣、ATM／信用卡、身份證、八達通

建議買過第二樣, 男人買袋個個風格唔同,好難講

Geography

Dr Kong

你平時著開咩衫多阿

我都咁咩過呢隻袋

呢個好嘢,少人用

加咗3-4千

買個袋都兩千蚊，拎去造或者買其他野好過

第四頁先見到

今日先係公園見到個呀伯用紅色膠袋入住廿蚊同電話

xl男仔咩都幾好睇呀

其實條女咁樣 好q

女朋友個袋

一年都唔知有幾多次多野帶

得罪講句 勸你諗過第二樣 銀包都仲好過袋

男人特別係呢個年紀既 通常都唔鍾意帶袋 淨低果啲就揹背囊多
係女人先鍾意買袋 男人根本wfc

有錢仔買名牌袋另計 但果啲唔洗你送啦

出街必備

好撚柒

Kangol

Chums

以為廣告黎

唔撚用袋

車 = 另一個儲物空間

返工襯Suit OK 出街咪搞

Porter

一定要上網買？

sandqvist

唔鐘意佢上面個摺
似女人手袋

是但買個gregory/不死鳥/osprey
1000蚊左右，咩都得啦

呢個根本就係紅白藍嘅輕便版

唔用

揪開呢種

啲野不嬲放落女朋友LV度 唔係咁貴買LV黎做咩

Super X

有幾可見男人鍾意戴袋
平時都會將個春袋放喺屋企
真係要用先帶出街

返工公司有水
放假出街口渴既咪買 買完咪用手拎住
十幾年都係咁 完全冇問題

用左幾年買雜誌送嘅袋

岡本 0.01

認真答 Hellolulu啲袋唔錯

邊度有得買，好似幾正咁

香港夏天咁鳩熱著番t shirt 短褲算啦
唔好攪咁多野

哩個點睇

情侶間 送飾物 好過 送日用品

Dr. Kong

一澤帆布包

一係就懶好笑 實情就on9
一係就麻甩當不羈 岀門乜都唔帶懶瀟灑

I need one of these

有眼光

我上一年仲見到有人用廿幾三歲男人黎 可能真係小學keep 到而家

男人老狗帶咩袋呀

係樓主都講明男友用開messenger bag
D回覆就叫人買背囊/唔用袋

男仔用puzzle bag既咩

認真既 不死烏/supreme/porter/Gregory
實無死嫁啦 你個budget係咁上下

杜蕾絲

樓主同佢屌咪得 點解仲要叫雞

香港天氣帶水 遮 紙巾出街好基本
成班講到唔飲水好撚威咁

中出唔用袋

而家好少人用messenger
好似通常都係用porter
再唔係就again b

我有隻用過兩次 想放

[背囊撚]公廁款背囊?一個品牌不是只有一個型號!

樓上咁多人話唔帶袋 明明之前背囊post 都爆咗幾個
樓主可追下post 睇下d 款
有d 牌子都有messenger bag
另外都可以上asos 睇下

Cheap 之堡執咗改埋名啦

廣告呃人真係好鳩叻
等d人為自己送緊外賣好似個鬼仔咁靚仔
現實根本個個南亞佬
一係曬撚到舊炭咁

mismo

Mission Workshop - The Rummy

有野就用背囊
冇野就唔帶袋

男人用puzzle咁癲

正常男人都唔鐘意帶袋

好正常姐，幾撚型

唔帶袋

買水咪得
紙巾袋褲袋
落雨咪長遮
唔帶袋有咩問題？

好似誠品有得賣

呢啲時候 岀街唔帶洗手液 口罩套 消毒酒精都冇問題㗎
落一落樓 去下屋企附近我淨係帶部手機鎖匙岀街都得添 岀去半日幾個鐘嗰啲連個袋仔都唔帶 你喜歡就好

Porter backpack?

放咁多野咪會撐起晒條褲
脹卜卜唔好睇囉

不過我諗都無咩人會考慮呢點

dr kong

Able carry 料都幾好 香港設計

建議樓豬去返背囊post
依到班on9仔剩係得閒玩膠

廿幾歲仔唔會想攞袋出街囉

公廁

夾袋好未

乜都有

尾箱勁亂

見過有00後穿黃色衫拎呢款袋,我已為係員工

認真答，俾多少少買Ettinger
少少重，但係靚

回憶

你有一對手

我多數唔撚帶
一係呢個

隻袋可以去到好撚大大果啲款啱男仔咩

左袋 電話
右袋 銀包
後袋 紙巾+搓手液
膝袋/手 水

咩色??

0.02

Outdoor 中學雞用都比人笑窮撚
起碼都要geography

黑色阿！

where？有d想買

airpod紙巾口罩套尿袋

認真答你

within budget有突!

想買

男朋友唔係帶開背囊
要斜咩袋

靚喎！
但想買斜咩袋

想放幾錢先, 黑色我唔係最有興雖然

$1400？

曝露年齡系列

黃店參考，間唔上會上D潮牌

SPI書包

好柒

認真答樓主
mystery ranch係好選擇

利申 買完herschel之後見到mr好後悔

唔帶袋
你買隻哆啦A夢就得

Gay 我條女用緊你又用 屌

黃店推薦
全黑個款都好睇

有冇人用BAGnNOUN?
用緊CORDURA TOOLBAG

Super x

porter?

柒撚到仆街

我都係18歲考到車牌之後都無乜點咩過袋咁濟
利申26歲

出面訂緊全新1490

笑左 咁你心目中想幾錢
Ok就去😂

靚過樓主po個個

1490 全新我OK

Sor 小弟唔知市價

幾正喎

幾型 想買

但佢女朋友會考慮

Puzzle既話寧願揀Flamenco Cluteh
我自己用Dior Tote

唔係仲女人咩

我又覺得ok,都係淨色,可能我覺得puzzle無咁靚

去黃店買 有間叫subruban幾多款

日日食鮑魚都會想食一日野味架啦
第一日做男人

紅白藍 永恆經典

想要有面就買隻撈比佢啦

玩多啲花式、唔同環境/衣著就得

super X

男人一般都唔中意戴袋....

你帶係你既基本
人地唔帶唔係威 係正常

dior tote你男用邊隻size?

最大,如果170以下應該要用small size,唔夠高手抽好易拖地

香港嘅話可以去Suburban 睇下，應該有實物，我自己直接去美國官網買，用轉運運香港

注意！！ig店賣假名牌袋

不死鳥囉